有無人對Superhero片無興趣

我成日睇鬼佬片
但就算DC定Marvel都唔太感興趣
同身邊人講只會覺得你唔識貨
好似睇英雄片就好有品味咁
唔係想踩低呢類片
只係覺得應該尊重下每個人口味

Agree

雷神3 ok, 其他垃圾

岩啊
香港人不嬲羊群心理
唔睇marvel=異類

我冇睇開 但覺得logan幾好睇

對啲大筆直嘅製造好多時都無興趣
反而冷門啲嘅會好多驚喜

例如Logan個grave係個X字咁呢d scene我覺得係拍得有心思
可能只係呢個片類唔太啱自己口味
但同人講唔啱口味又俾人屌唔識貨

眾人皆醉你獨醒

Marvel po 多到吹水台每版都有一兩個
成個影視台變咗marvel台
連登都變marvel登
唔係想踩 但真係多得離譜 內容黎黎去去嗰幾樣樣
好似Kpop po 咁一開頭ok有趣 但宜家太濫啦
以前熱門 吹水台topic 廣泛 但宜家真係怕咗入吹水 影視台

之前睇過兩次
兩次都唔識欣賞睇到訓着左

你最成熟啦哥哥

樓主好型呀 我條J濕哂

射啦射啦

agger

我就係講緊呢類人喇

樓主快啲走啊，呢到我擋住！

黑豹好正好型

我都覺得呢啲片好幼稚
明知係假嘅都要睇到好沉迷
著住套衫又拯救世界又乜又物
同細路睇超人迪加無分別
不過我發覺呢啲觀眾都係神經質
你一話啲人就會癲狗咁咬你
話你識條鐵呀你唔睇最威呀咁
唔俾人唔睇/批評

除左Spider-Man 其他一套都冇睇過

其實我都覺好無聊 千篇一律嘅結果

不過Batman好睇

互相尊重就ok 冇必要踩低人地
利申:乜戲都睇

知你眼光獨到啦 眾人皆醉你獨醒
其實冇興趣咪冇興趣囉 開post話畀人知你唔跟潮流 真係好on9 根本就冇人想知你有冇興趣跟唔跟潮流 你呢啲人煩到閪咁又嘔心 一見有咩興 就話有冇人同我一樣對咩咩冇興趣 之前mhw又係咁

嘩，無興趣都要煞有介事講出來

冇興趣都要同人講

香港人最鍾意跟風
大把垃圾遊戲吹捧到上天 個個買完玩冇幾耐就放置
電影叫做有返咁上下質素
我都冇興趣睇 但有人要我陪都ok 欣賞下啲CG

鐘意就講得 無興趣就唔講得

同感 不過都入戲院睇過dr strange
睇男主角only

我都係 睇左頭兩集真係唔係我杯茶
Btw樓上班死忠係咪講下都唔得先 係要人鍾意睇你地鍾意既野？
唔覺得superhero野係垃圾只係口味唔同
但我知道一陣又有班傻仔會係下面串我 comeon

收返埋啦傻閪 係要人跟你諗法 幾歲呀你

樓主好有深度

冇創意既人係睇唔明科幻片

人地無興趣 同你講又唔得 佢都話唔撚係踩啦

你地有興趣就可以開幾十個po圍爐打飛機迫人睇 ? 你唔煩姐但好多人日日睇你地打飛機打到想嘔你又知唔知

一套戲上就睇得出連登幾撚多小學生同on9仔

打死晒啲壞人同怪獸啦 銀芽銀芽

講兩頁都仲未明
重點唔係覺得superhero唔啱某d人口味
係你班小學雞唔識尊重人
仲覆緊樓主好醒樓主唔跟風果啲真係要睇睇你本家課册今日有無家長簽名

大撚把電影都係假嫁啦 你唔係只睇真人真事改編下？

他們叫什麼人啊？超人嗎？還是？他是什麼......超級英雄，Super Hero, Whatever

我都無興趣 上唔上到高地

算啦 由佢地 後生仔梗係趁後生癲下 追下啲英雄片同週邊
唔通到幾十歲仲攞睇左英雄片出黎打飛機咩

英雄片無可否認好多都係美帝主義拯救世界
做到好偉大
但係有部份英雄片唔係講救世界而係講救自己或者朋友嘅小愛劇情 通常呢類會比較好睇 淨係focus係個英雄本身
好似Logan都睇到好感觸 睇住巔峰時期衰退到依家

Avg3上畫後起碼有十個呢類清高post

平時唔見你地出嘅

英雄片都係享受視覺效果姐大多數

最慘係一上Superhero片就排走晒其他戲

鐘唔鐘意個人喜好，
但咁多唔同既superhero片，
連任何一套有興趣都無？
係既就真心奇怪左小小

我都冇興趣睇英雄片 好鍾意戰爭片

我都覺
身邊個個都跑去睇
我真係覺得好on9

Same here
之前入場睇過一次睇到一半太悶訓左
自此之後就冇再睇過

知你無興趣 品味好獨特啦
咁都要開po講 博乜？

同感，日日都marvel討論
套戲都睇完啦抽離未

樓豬依啲無興趣就覺得自己好撚特別 眾人皆醉我獨醒咁 有興趣就話人羊群心理

佢邊度有咁講？

認同
市場上一定有d片種特別受歡迎
唔睇又唔代表係懶特別
互相尊重就可以

我唔鐘意睇就會好清高又與眾不同咩
一個人唔鐘意睇某類戲唔會搏到優越感架嘛

開po指出有類唔識尊重人嘅人

根本就係d人只能夠接受個品味倒模,只要你同主流品味有唔同就會被人打壓成懶清高

百貨應百客.jpg

你入黎博乜？

唔睇就叫眾人皆醉我獨醒架咩
樓主都無話踩啲英雄片
成班玻璃心

佢明老屈啦 咁又難怪既
講佢最愛既popcorn movie喎 緊係要護主啦

睇英雄片係電影欣賞裏面最撚垃圾嘅一部份

等於家政堂教你煮杯麵

so handsome

某程度係弱智先會睇呢啲英雄片

幾同意樓主講法，自己鍾意睇咩類型嘅片咪睇囉。比起果啲跟風嘅人，我寧願好似樓主咁冇興趣就唔去睇好過，明明自己冇興趣但又見到多人睇又去走睇一份，睇完出到嚟又話麻麻又剩。

關你撚事咩護主 走開啦

我對印尼撈麵無興趣就得
唔鐘意踢波又得
但唔鐘意睇某類戲就唔得 啲人就會起哂鋼
都唔明點解咁難接受人地口味 又影響唔到你
我鐘意同人講我食壽司唔沾wasabii有咩咁清高啫
重點就係明明個人口味無討論價值
但你地唔滿意人地唔欣賞superhero片種就成為左呢個post嘅意義
因為根本唔應該唔滿意人地選擇
係要迫人講到咁淺白

真係最撚憎呢 約埋一大班人去睇英雄片啊或者Star Wars嘅時候 嗰啲話驚悶會瞓着嘅撚樣 唔係話你 只係突然有感而發

同以前睇超人一樣
要閃紅燈先出大絕
Superhero 片根本 bug位多
入去睇特技

樓主幾時開返個post問有冇人對印尼撈麵冇興趣？

加一
對於呢啲拯救世界嘅戲冇咩興趣
睇過transformer spiderman captain america avengers
但睇完都咩大感覺 個套路嚟嚟去去都係咁
反而我覺得kingsman幾有驚喜幾好睇

利申 平時睇開華語港產